急求衆新聞攤位位置

有無巴打知道「衆新聞」的攤位，我想買一隻 六四DVD 麻煩晒！🙇🏼‍♀🙇🏼‍♀🙇🏼‍♀《我是記者－我的六四故事》